Boris Johnson 已由深切治療部轉返普通病房

BBC

Prime Minister Boris Johnson has been moved out of intensive care but remains in hospital, Downing Street says
This breaking news story is being updated and more details will be published shortly. Please refresh the page for the fullest version.
You can receive Breaking News on a smartphone or tablet via the BBC News App. You can also follow @BBCBreaking on Twitter to get the latest alerts.

PM out of intensive care but remains in hospital

人無事

佢隔離其他病人會唔會對佢另眼相看自己做埋群體既一部分